絲打最遲試過幾耐冇黎m?

爸爸唔好唔要我

廿幾年冇黎

我以前條女三個月黎一次 之前唔知嚇到我傻
佢身體好唔健康

九個月

遲左少少者、等多幾天先算！

出世到十幾歲

試過1個月冇黎
去睇中醫調理翻就冇事

呢家互射Gay佬都有得來M
咁高科技

絲打呀

認真post黎

佢講得岩喎

驚咪去買驗孕棒囉